823 ig story chain Challenge 正式啟動

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push
823
波羅的海600公里人鏈30周年
30年前嘅8月23號正正就係佢哋用人鏈表達佢哋嘅獨立訴求

823 全城人鏈

推推推

823人鏈

隻手繪腦魔好得意

Push

Ig抗爭 解鎖

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

幫你copy返行動link過黎

快啲玩啦
玩到我放工有人tag我嘛

快啲玩
又多條戰線

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推

幾好，有宣傳效果又易spread
推推推

快啲玩
玩到我放工有人tag我就成功啦

823 人鏈

823

push

唔係
係ig story 畫再tag朋友

我係廢中，唔係好明點玩，各位後生仔可唔可以教點玩呀，ig我有咖啦

Hello
你去ig story 到
影張全黑嘅相
step 1

step 2
按筆

step 3
入左尼個畫面就可以畫

step 4
tag 朋友叫佢地畫同tag朋友

唔明再明我呀

支持

幾有突破性

但行動細節 要再傾

支持呀
我會玩

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

毒撚無人tag

輕輕一推

點點地啦，我試下先

上twitter推post

建議揾啲IG插畫家開始先

沿住中港邊界會唔會有意義d？

推！

Done

返工不忘推一下

823 823

Done
啲港豬們快join

唔係柴台，不過有技術問題想了解返…

係唔係馬路都照拖？

手拖住手嘅話，睇唔到實時資訊好危險，依家一堵路啲狗就驅散

Push 下

原來係你

唔知喎
我幫手做文宣喳

tui

我要IG人鏈！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

醒

你知我係邊個？🙈🙈🙈

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

推
毒撚冇人send比我

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

啲濕9比卡超又咁多人做？

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣